肯入機場未阿屌你老母！！！

要打入機場打，攬撚住個機場同班遊客一齊攬炒。
地區遊行真係送頭架咋。

聽日機場！！！
聽日機場！！！
聽日機場！！！

唔撚要再有手足比狗射眼
夠疆就入機場射